周慧敏先係女神 簡淑兒自認男仔頭

歌手簡淑兒（Jessica）出席新城訪問，為新歌《我不是女神》宣傳，她謂：「因為我有自知之明，唔覺得自己係女神，我係男仔頭性格。唔想畀大家有錯誤訊息，以為我係好女仔， 我會去篤魚蛋，我都會擘大對腳坐，怕令佢哋心目中嘅女神感覺幻滅。」

簡淑兒出席電台為新歌《我不是女神》宣傳。

動氣時候可會爆粗？Jessica笑言：「嬲嘅時候唔會，反而講笑嘅時候可能會夾雜一啲英文嘅粗口，但中文粗口真係好少講。」問到心目中的女神是誰？她說是，身為公職人員的梁國雄，當年買第一張唱片都是周慧敏，會買她的明星相：「嗰時我係覺得周慧敏會同黎明一齊㗎，覺得佢好公主，好玉女。」

個樣好恐怖

咁撚樣衰

牙痛pose

身為公職人員的梁國雄

又唱歌

成日覺得呢條女個樣好有陰謀咁

歌手簡淑兒

係啦啦做咩梁國雄

係男仔頭就唔會整容選港姐啦

八婆

唱番歌？

香港李一桐